點解近排多咗咁多JoJo post？

其實都幾開心之前第四部播嗰陣都無乜人傾JoJo
以前叫朋友睇大家都接受唔到畫風不了
而家五部出咗之後多咗好多人討論
希望大家可以繼續支持JoJo 介紹多啲人入坑
Jojo世界第一
利申睇完Tvb播JoJo先入坑

推

jojo世界第一

播緊

播完少九成

Jojo真係世界最好睇動漫之一

啲細紋仔啱啱睇完咪好興奮出po

多咗好多借Jojo踩其他作品嘅post

錯啦
德國嘅科學技術先係世界第一

想學鋼鍊撚

應該係鋼鍊撚 同一班人

好高調中意狂開新po 唔會係集中討論 驚死冇人睇到

可能MK仔令連登仔容易代入

有一半係狙擊po
邊套紅就要踩邊套

好快就紅極必反

啱啱睇完第二季, 好睇過第一季好多

Sono Chi no Sadame JOJO!!!!

除左Jojolion都好撚好睇

ZA WARUDOOOOO

因為我睇咗

改變咗個大數據
Youtube都彈多咗建議jojo片

有排我一個月睇咗海賊王都係咁
狂重溫youtube埋精華片
香港區trending

有啲人個flow就係鐘意follow人

Jojolion 要完舊世界同係監獄到打 所以限制多咗會悶啲
但個結局真係完得好好 最後小朋友見番曬啲人果下

jojolion係第八部啊，你講嗰個係石之海

對唔住 眼殘 柒咗
自隊一打

Jojolion唔知幾時完
我等完成先開始睇

jojolion同SBR一樣都係以爭奪戰做主題，不過硬係覺得SBR好睇啲

Sbr 無得輸 最好睇既Jojo

目前同意樓上
不過都係等jojolion畫完先下定論

Jojo打手